今日坐的士事個司機同我講左d野

今日諗住出街買d野 冇車要坐的士 咁啱個電台係到播中大d新聞

我：
的士佬：

：唉 你有冇睇中大單野
：都有留意下（廢事講太多）
：個班咁既差佬都唔知係咪痴鳩左線 搞人地頭 逼到D學生係咁掟燃燒彈
：係囉 佢地都On99
：最弊係拉鳩埋d物資司機，都唔知佢地夠唔夠用
：咁佢都拉唔晒咁多個既。。。
：佢地買個d野咁明顯 比著我係差佬都拉啦
：如果係我 我就買個抽水個d泵 將架車入滿油 去到再抽返出黎比d學生咁咪得
：
：最衰我架車係入氣 如果唔係我第一個去

次次連登都係自己製造恐慌

好多私家車係用電油

要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

最好都係小心啲講野，的士好多裝左車cam

係 我有時都係扮下中立撚咁

推

曱甴平

你班暴徒

唔鼓勵暴力 第一時間已經斥訓左個司機

嘩屌...點解D的士佬咁能醒
唔係第一次